[JJ插仙人掌]請問邊度有美版PSN 儲值卡買？

問過朋友唔識，自己無美國信用卡，行過好多驚鋪話無賣
有無巴絲識窿路？求指教

推

美版PSN 儲值卡 有咩分別?

美國

有啲驚喺美版PSN 先買到，例如Hellblade 美國PSN 有而香港無

你的資訊很有用

講真睇吓亞馬遜或者淘寶有冇！

Ok thanks 一陣睇吓amazon

不能只有我看見

1233

123

1

2

3

No people

Hi

Hi is me

Help

無人

橙

Sad

有冇tg?